%@Titre: Benjamins
Kangourou veut fabriquer une couverture \og en patchwork\fg\ formée de carrés de tissus (10 carrés dans la largeur et 15 dans la longueur). \`A chaque point de rencontre de 4 carrés, Kangourou veut coudre un bouton. Combien de boutons devra-t-il coudre ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 150
  \item 104
  \item 126
  \item 140
  \item 135
  \end{enumerate}
\end{multicols}